裝修判頭涉嫌渠蓋襲擊途人 案件押至3月被告不准保釋

一名男子上月1日凌晨在旺角清理路障時，懷疑被人以渠蓋襲擊，導致腦部積血以及要縫10針。一名任職裝修判頭的33歲男子在除夕夜被捕，被控一項有意圖而傷人罪，在西九龍裁判法院提堂。被告暫時毋須答辯，不准保釋，還押至3月12日再訊。

控方形容案件「手法兇殘」，申請將案件押後，以待警方進一步調查，並為事主申請禁止報道令，不准任何人報道可識別事主身分的資料。辯方就質疑閉路電視片段中人是否被告，又指事主在片段中疑似手持棍狀物。

主任裁判官羅德泉聽取雙方陳詞後，拒絕被告保釋申請，將案押後至3月。

手足又唔比保釋
屌你721拉哂人未阿

手法兇殘 話緊班黑警？

又係紅官羅德泉

手足不是Condom阿!!!

仲有2個唔知做乜俾人拉埋
依位手足得個口罩都咁勇

點解會捉到

點解會拉到

藍絲累人不淺

呢班人手法兇唔兇殘?

亂拉唔洗本
總知等你無得再出黎先

沿路CCTV

劫獄啦

應該有直播, 係唔係旺角有晚藍屍清路障然後唔小心跌到個頭即時流血果單

你因住俾人拉

開撚哂樣都唔拉

好似係事後話唔見手機嗰個？

鄧甴強點會拉自己人

包得唔好又無 black bloc

如果唔係現場斷正有咩方法可以防止事後比狗咬？
學術研究下

推推推

12月1日發生
班狗查到31號就拉人
上到庭又要申請押後，以待警方進一步調查
咁即係夠料拉人定未夠料拉人
on9黑警

周街CCTV啦傻鳩

求奇拉個人返黎比紅官自然識搞架啦，成套系統係齊度

手足10個裁判官真係9個紅底

裝修判頭 大好前途

好視乎你現場咩裝束
如果black bloc既話其實係兜返幾個圈，去d冇cctv又多路走既地方，缷裝換衫先再行路返去

告閪到先講啦

鳩拉完又直接還押？

大埔割肚果個呢？

屌 我記得段片 俾人影到哂樣

最撚慘手足白白咁比佢困3個月...
獄中過年阿屌

射盲印尼記者黑警拉左未？

白衫唔計

黑警執法從後推跌人呢？

市民咁做只係因為政府亂咁黎，導致民怨沸騰

並為事主申請禁止報道令，不准任何人報道可識別事主身分的資料。

佢自己上左東方做埋訪問出埋街

要用盡每八日覆核保釋權利
申撚到得為止

點解咁都拉到

沒武器
睇唔到
好鄉民
保領土

證明平時應該咩cam 都爆曬佢
唔理佢藍定中立

辯方就質疑閉路電視片段中人是否被告，又指事主在片段中疑似手持棍狀物

召喚神獸既手足真係做好晒保護先好出手

佢話係就係？

大家唔好以為條片認你唔到就無事
行動之前(出門口) 一套衫 一頂帽 全部野放落個紅白藍
去冇cctv/人多嘅地方 換另一套衫 轉下面部特徵
準備行動 再去冇cctv嘅地方 black bloc
行動之後一樣做法 最好行動完果日唔好返屋企
如果知自己果日行動做左大獲野嘅 上山避一避 換過套衫

最重要係 冇cctv嘅意思係 進入同離開你換衫果個地方都無cctv 入公廁換同自爆冇分別 除非人多夠cover到你

係好煩同好難架啦 好多時都未必做得足 盡做

唔明點查到

辯方就質疑閉路電視片段中人是否被告，又指事主在片段中疑似手持棍狀物。

9拉砌生豬肉LO,仲問點解

係重手咗少少嘅